IQ題，實秒

墨西哥人最鐘意用咩武器
3頁冇比人秒開估

…

秒

槍

秒去邊到？

No

榨汁機

機關槍
因為machine gun=墨西哥

痴撚線咁都諗到

屌你老母

欣賞你嘅思路，不過錯

美極

機關槍
因為machine gun=mexican

蟻多嬲死槍

錯呀

比啲智商嚟睇下好唔好

用蟻，因為可以嬲死象

幽默感嘅嘢

手榴彈

因為墨=黑
所以黑西

炸你老母閪

吓…?

你個腦就爛

Corona。

咁都錯
我覺得你個答案冇佢好

大概係向依種方法諗

我果個好直接

taco刀

思路近

tacobell 因為mexican

唔關Taco事

留名